[11月30號]美國大選新聞總匯

寫在前面：
Fake News定義 - 扭曲事實報導嘅新聞、作出嚟嘅新聞就係Fake News
但係一啲仍然發展緊嘅事、當未verify需要繼續追查嘅嘢唔係Fake news

而家第四權完全失效，所有有信譽嘅左翼媒體全部淪為Propaganda，向呢個時候我地要得到真相好困難。19有個建議個人覺得幾好，我地可以從發言人嘅身份去判斷呢個消息可信任與否

意圖向個帖入面貼leftwing media嗰堆友唔該自動消失

又到左星期一啦，呢個週末PA發生左好多事，多單官司多線進行令到大家有啲混亂，所以今日集中講PA嘅事。

首先講下多線並行嘅官司 幫大家搞返清楚啲時間線

由PA共和黨人file嘅lawsuit(與侵團隊無關)

佢地告嘅係Act 77 違憲
汁 -

Act 77 容許PA 擴大左向選民寄出郵寄選票嘅條件
但PA嘅憲法對發出郵寄選票有清楚條文規定 而PA喺未修憲之前 通過Act 77呢條法例 呢個行為凌駕左PA嘅州憲法 因此Act 本身就係違憲嘅存在
既然Act 77並唔合法 因此控方要求唔認受呢堆郵寄選票嘅合法性

汁 -

11月25號
PA嘅Commonwealth法庭 嘅法官 Patricia A McCullough 回應11月22日共和黨人嘅緊急要求
佢落左個禁令 要求PA停止certify啲票 因為於11月27日嘅早上十一時將會舉行聽証會

11月28日
汁 -
PA嘅Supreme Court推翻左Commonwealth法庭嘅決定 話佢地呢個控訴有「時間問題 - Timely Manner」
佢地話共和黨人呢個lawsuit應該喺成年前就應該出聲 唔應該而家先嚟講
(但有補充 佢地其實一年前已經入過紙投訴 當時被拒嘅原因係 呢條Act傷害唔到任何人)

但主席法官Thomas Saylor對共和黨人補充 佢地仍然可以就Act 77嘅違憲問題爭論 - “I find that the relevant substantive challenge raised by Appellees presents troublesome questions about the constitutional validity of the new mail-in voting scheme,” Saylor wrote. 而法官Sallies Mundy同意呢個觀點

現在情況

佢地就PA Supreme Court嘅裁決 上訴至聯邦Supreme court
另外 於11月30日 PA共和黨議員動議 行使憲法賦予佢地嘅權利 從州長度收返任命選舉人嘅權利
若然成功 PA將會由議會決定選舉人 而唔係州長
PA議會以共和黨人數佔優

侵律師團隊於PA嘅lawsuit

佢地入稟控告嘅係選舉工作人員於過程管理不善 而點票過程令人起疑 令呢場唔係公平嘅選舉

11月27日 - 第三巡迴法庭駁回侵團隊嘅禁令要求 侵團隊已決定上訴至聯邦Supreme Court <- 目前在此

GA

汁 - Lincoln Wood Parler -

GA嘅其中一個涉嫌舞弊最嚴重嘅County , Fulton County, 話佢地嘅Dominion軟件需要進行軟件更新

呢堆彈出彈入緊急令 全部係喺美國十一月二十九日內發生嘅事

汁 -

於十一小時前 聯邦法官Timothy C Batten Sr 頒佈緊急法令 要求被告唔好郁啲投票機器

汁 -

一個小時後 Judge 以「GA counties control voting machines GA嘅郡控制呢堆選舉機器 而唔關啲被告事 」為由 收回呢個緊急要求

汁 -

最新更新 Judge於11月29 晚10:10PM 又出左個ORDER 再次要求 唔好再掂呢堆投票機器及軟件

搜查方面嘅更新

RT者 Sidney Powell -

FBI 要求查閱關於問題選票嘅証據 佢地準備於Arizona與FBI見面並對佢地展示証據

[11月27號]美國大選新聞總匯

[11月26號]美國大選新聞總匯

[11月25號]美國大選新聞總匯

[11月24號]美國大選新聞總匯

[11月23號]美國大選新聞總匯

[11月20號]美國大選新聞總匯

[11月19號]美國大選新聞總匯

[11月18號]美國大選新聞總匯

美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

每日新聞會向連登先發佈. 每晚(儘可能)會將修定版會放MeWe谷.
擺埋相關hashtag方便你地去翻查新聞

Lm

推

push

巴打
你終於出黎啦
冇左你好唔慣

推咗先睇

P字頭巴打

辛苦晒巴打

Ga 個法庭彈出彈入係想點

終於出

彈出彈入嗰度好癡線

幾個鐘空檔，夠曬時間清洗罪證

721 831 101 1111 1117 中大理大 新屋嶺

Weekend會收皮 星期一至五照常營業

謝巴打～

大家估緊法官受恐嚇同威脅. 而嗰幾個鐘已經夠佢地洗乾淨啲證據

始終人地巴打有自己嘅野做
已經好好啦

可以講解下十二月十四日 關鍵日
唔夠選舉人票會點？

要推

不過咁,Lin Wood jer咗佢地咁多日,又冇禁令,要清一早清晒,唔使等個官出咗order嗰幾個鏗先嚟清啦

唔係指責佢
我身痕
Sor

同埋唔出術先奇啦

唔係指責你，sor引你誤會

感謝巴打

推

每日必看強貼

辛苦了

Hi 巴打

高汁

感謝樓主！
希望多d人睇到你的post
push!

啲證據洗晒咁仲得了

多謝P巴整合

好有心 留名討論

多謝巴打整理

推左先睇

多謝整合！

樓豬清泉

佢地有隻大server 相信點都一定捉到主謀
而家洗罪証相信係下面班small potatos自保

今晚又有聽證會

我都係咁諗
小人物心諗Server又唔會篤到我出黎梗係洗晒自己喺county有份嘅證據啦屌

但Lincoln Wood佢地想一網打盡唔會畀下面班老鼠走得甩架嘛.

巴打有勞了

好心支共改票果陣唔好淨係改總統票
要改埋congress,州上下議會先得
州議會取回任命選舉人權力就有甩漏啦

捉唔晒嘅呢啲
保左個位先再諗

I love you

佢地成盤計劃打亂哂嘅原因係侵嘅得票率超乎佢地想像咁高.
如果侵低一啲嘅話就唔會咁覺眼. 就無之後呢堆問題產生.
佢地憎侵. 憎到一個點連自己都呃埋. 以為全世界都憎侵.

TRUMP RALLY好有用

好似我地上年區選咁

係呀好有既視感

重點推推推

狗：睇到未呀？民意逆轉啊！

11月24日區選結果：

Trump2020

收到風侵團隊所有入紙嘅訴訟 , 都只有文字描述理據 , 並無提交任何實際證據 , 包括證人嘅宣誓書 , 明顯係專登想被法庭快速駁回

分析話如果真係提交大量證據嘅話 , 法庭就要花時間去審視 , 而且就算贏左 , 民主黨都可以利用上訴時限去控制官司進渡 , 阻礙案件上最高法院

點解要咁做

即係上到sc先一炮過拎哂d証據出黎?

總之就講明有大量證據 , 只係整理需時

同埋太早交料咪俾對家有時間拆
假設真係有決定性證據嘅

但Sideny Powell嘅係有宣誓書+證詞等等
不過唔係Trump team

所以係特登想快速上最高法院嘅?!

cctvb：當選人拜登

其實大家都估估下
究竟係bluff定真係有決定性證據

其實應該係佢地戰略嚟. 朱利安尼十一月十七號嗰陣都話預左喺SC先係見真章. 州法院唔會得到任何結果. 佢地甚至喺statement度多謝Obama appointed judge

亦都解釋到點解法院用幾日時間就駁回 , 而且理由係話無實質證據 , 原來真係無提交實質證據

唔驚case太弱唔俾上SC?

佢地上SC嗰陣應該可以遞交新搵到嘅證據.

雖然唔知佢地點盤算但感覺好快有野睇

好期待後續

我係怕本身個Case弱ground唔夠,弱到SC唔受理,咁如意算盤打唔響

留個名先

辛苦哂，今日3點幾果陣係咁搵有冇update,然後覺得太混亂 好彩巴打有開到

唔知申請上SC時佢地有冇提供新證據?

應該用到FISA法庭證據

如有的話

因為要睇返好多份judge嘅opinion所以出遲左. 我都要搞返清啲case邊單打邊單先出得

多謝pet巴,呢幾日d料亂到唔想追,有你整合即刻清晰返

謝樓主

其實好多人都拎住所謂判決去帶風向
真係要睇總滙先睇成個情況點

上午最恐怖

「突發」賓州法院判郵寄選票不合憲

例如呢個post
一時三刻係好難知真偽
當你同佢講邏輯就同你講程序
如果唔係收慣風好難證明

我指裏面d 人

估唔到2020年訊息仲係咁混亂

冇辦法，整理呢d訊息本身應該係傳媒既責任，但而家既傳媒

我超鍾意你個名

睇完呢套戲，好有感覺

講堅要學識去睇汁啲汁.
例如而家就算越嚟越信得過大紀元英文版. 都要搵返份judge嘅Opinion快睇一次先確定係真料先放出嚟.
唔懶得. 唔好等人餵.

好彩有樓主，唔係都唔知邊度睇起。
推...

套戲咩名

新聞守護者

thank you

［美國大選］侵侵律師Lin Wood：美國愛國者嘅四份功課

唔識英文只能等巴打翻譯

輕輕一推～

辛苦晒樓主

上呀

weekend 通常無乜新消息
巴打加油

襯呢啲時候學返下啲英文. 唔洗畀人水

信侵

杜琪峰拍到黑社會3既話, 應該要參考下今屆美國選坐館

係 好睇到抽筋

知道 老師

企係真相既依邊

希望幫到你

每日睇樓主個po就夠

樓主的post是最高汁的

巴西總統：消息來源指美大選舞弊

真係學到好多嘢，似乎連登仔好多係美國選舉法專家。侵侵如果最終贏唔到上訴，只好怨冇一早揾連登仔做法律團隊總指揮。

川普總統：我不為自己而戰

已fol樓豬

［美國大選］Trump律師Jenna Ellis：亞利桑那州州務卿喺舉行緊聽證會「期間」強行certify錯誤嘅選舉結果

幫轉貼

Push

辛苦樓主

多謝巴打

樓主個post整理新聞消息關贏唔贏到咩事？

柒撚完未呀你？
想抽水想單單打打死番去其他post啦柒頭

lm

其實我都唔明,民主黨做到咁核突咁明顯,就算最後拜登贏到又點？民眾會服咩？美國唔係支那喎,號稱民主國家喎

控制哂mass media，點寫都得

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母